岩岩係街執到罐開左既臭魚 可唔可以拎去差館

怕有人報失
同怕有人話我拾遺不報

但真係好臭
怕整臭個差館

點解人地返工, 你可以狂覆post, 人地放工, 你都仲係狂覆post.

我有理由懷疑你個account係複數使用者, 做緊社會實驗

失業廢青先咁得閒